最新開房多左一個原因

首先我要係一條pk
然後同佢講
一個人訓覺太凍
不同兩個人呀？

首先，要有一個女朋友

不如兩個人

打錯字

垃圾廢po

屌你老母

19999999999999999